post吃喝玩樂相既人到底諗咩

我唔想知佢地諗咩
我只係知屌人post吃喝玩樂相既人好病態
先唔講你既朋友係支持定反對
但屌人唔表態唔發聲係想點
你自己積極參與你既事
其他人都要陪你一齊積極先係正確？
最好笑係有d人仲要戴晒頭盔
講咩我唔係逼你地支持
但你地post吃喝玩樂相就係錯
唔講以為你地係香港共產黨
口口聲聲講民主
但就容納唔到其他聲音
甚至連唔發出聲音都容納唔到
繼而打壓 排斥
說到底咪又係想踩低無你咁積極既朋友
然後抬高自己 企上民主高地
一百萬人出去
有幾多人係出去打卡上高地既大家心知肚明
但唔該唔好上完高地就懶醒係到屌人
縮既又屌人衝 衝既又屌人縮
好撚肉酸 連抗爭都抗爭到咁唔團結
仲ff圍住立法會就可以拖到佢地一世開唔到會然後撤回

好忙呀，又要block

有point你咪搏 唔岩聽就block 呢到微博？

岩